(PS4) FIFA PRO CLUB招後衛

剛升D1

快樂足球

招穩陣後衛(CB LRB)

每晚2330-0130

有興趣請留psn

TG
@testtubebabe

Push

push

想問下走CLUB係咪會冇哂D STATS

應該會冇晒你係果隊既stats
但會keep番全部既stats

Tg

巴打TG 搵左你